復仇者3問題：按邏輯，其實Captain Marvel、鷹眼、蟻俠同黃蜂女4個人都有1/2機會死去？

同埋，Nick call 緊嘅Captain Marvel 都有可能死咗，咁如果死咗，Avengers 咪冇咗最後希望？導演唔知有冇考慮到呢個可能性。

導演係有決定性

導演係one above all

dr strange 由交time stone 嗰一刻已經導向緊佢見到會贏嘅未來

dr strange 就係見到佢哋冇消失

有無可能咁啱全部hero都無死？二分一機會嘛

有呢個可能性
但咁啱得咁橋冇死到，就係咁簡單
導演唔需要解釋

二分一機會 ，就一定係係呢4個人入面簡2個?
咩邏輯

連登仔不嬲係數學天才
一噸棉花壓唔死人

按邏輯,所有電影主角都有可能係街俾招牌跌落黎宅死,打緊仗個啲有可能俾炮彈打中死,如果呢啲角色死左,係咪全劇終？

宇宙法庭姐 oaa係marvel啲老細

樓主知唔知咩叫拍戲

Kevin Fiege

巴打幾入戲得黎又有啲哲學

有道理， dr strange 試咁多個未來可能就係睇邊一個未來會死剩d 勁人

點解覺得呢4條蛋散可以打贏集齊石頭既thanos ？
佢無石頭已經好打得

captain marvel可以禁住唔齊石嘅thanos嚟打

Daredevil Jessica nigga on9仔 punisher呢

手撕美國鬼子

Dd仲喺張床到

導演淨係諗要大堆頭